平保2318緊急救災區！就快90都冇

咁點，已入重貨

93！

玩撚完喇 我隻輪

是旦啦 屌你老母 跌個少少叫乜撚野春呀

之前升十蚊又唔見你嘈
要叫春返你個平保區叫春啦 On9

93蚊都叫

升

穿90就緊

食屎喇